油價10蚊 不見不散

睇6月啦 已經㩒咗reset制

6月好好咩

Reset 上去再落過

又準備穿20蚊

希望呢個post 見證油10蚊

油10蚊真係大家屋企儲定糧好過
最緊要準備定支美國國旗同練定This way, Sir

負油價見

佢仲有25.3左右
同5月差$7

裡面單純吹水谷
傾港股,財經同IPO為主,請進

即係我攞油,佢仲要俾錢我

期油已經上返$25

佢10蚊我入定期油啊

Goodest logic

已見底

😹 幾時上返25

重有幾多到10蚊？

17了

興奮 又加左put

同USO 一樣個logic.. 我都唔知hold or not... sigh

姐係4.5入有機會上返5.3但係要揸？

假定個個月都食價咪以後上唔到5蚊up

國際油價持續低迷，美國德州(Texas)實物原油價格再崩跌，每桶價格跌至每桶2美元，較紐約期油每桶18.12美元價格有大幅價差，這意味著油商很快或要付錢請人把原油運走。

侵侵唔會唔做野喇

唔會 因為要拎定價權
一定會再壓油價

之前升返上 28 唔係侵侵有 policy 出咩, detail 我唔記得了

無錯！今次轉倉已經彈7蚊

6，7，8 月高水跌落20

到解封 先有機再上 3x ?

已經$14
留名

13.99

13.09

聽日last day trade 啲人轉倉la

so?

所以仲睇5月托柒咩

依家先4月 弱智？

支持

唉 得啦 你叻啦

買左好多油？？

熊三可以分注入油喇掛

油之將死 期貨也賤

未係時候
10 8 6

個位數可能一下就比電腦盤掃返上去，成為歷史既一隻腳

唉都係等麵麵出post先算

用short put 玩

算啦 唔好咁認真 傻嘅點講都係傻

比我傻落去 拜託
Put 油 賺到笑

散戶睇淡，入得

淡左好耐 快點入

11.21

一齊見證今晚10蚊

近了❗️神預測❗️

油真係好難炒

以後唔笑因航了

終於來了

10.96

10 蚊會放晒put
轉short put 遠期12月

12了

係邊看 請問

7.97

7.66.....

drop to zero

賺咗幾多

賺到笑 重未放put

透露下，葡萄牙

16%

樓主太保守

係啊 但重有put

點知係負40幾

負咗啦

賣咗未，睇樓啦